這段緣 不知怎去講 感激我遇見

其實都已經分左手有三個月
我不斷搵野做又返pt去麻碎自己
但每當我以為自己放低左既時候
我總係唔小心咁又記起你
連每晚發夢都會夢到你
我個心真係好痛好痛..
每朝訓醒個心都好似俾刀插穿咁
我好後悔好憎自己唔識拍拖
冇好好珍惜你
我知道你應該都有左新戀情
我真係好想努力親手俾幸福你
我好唔甘心.. 但一切都太遲

一切都係我唔好
太細個唔識點樣去愛一個人
成日得把口 應承過你既事好多都做唔到
到我開始識得照顧人既時候 你已經唔係到

但無論點..
好多謝你係我最孤獨既時候陪住我
好多謝你俾我感受到咁大個仔以黎最開心嘅時光
好多謝你教識我咩叫幸福
雖然你依加已經唔係我身邊
但係我真係好感激你曾經係我生命出現過

我真心咁 祝福你地會幸幸福福 快快樂樂

你講分手？

時間能夠沖淡一切
長遠黎講